又警犬大招，你地身邊有無人為左兩皮野去做狗

請立即停止同哩d畜牲來往

唔好講咩睇錢份上
身在曹營心在漢
好多廿零歲仔一入左去
就癲倒黑白是非
價值觀變狗
好多人辦

根本係狗先會做警察

哩條友以前唔係咁
一做左警察
態度轉晒

點解最近成日要請警犬？流失量太大？

因為你唔同佢地同流合污/價值觀唔同
好快就會逼走你/你自己頂唔順

所以流失勁大
留得低既都係人渣

好多女白衫好正

邊度請